［學術討論］如果真係要消滅武漢疫情，點樣嘅措施先最有效?

雖然連登仔係咁踩中共嘅抗疫方法無撚用
但係 so far 又冇人講得出一套真係 work 嘅方法

要印證中共嘅無能
就要講出一套比佢更合理、更科學、更人道、更有效嘅方法
去反證佢哋垃撚圾
純粹只係識等啲人死哂，同埋等天氣回暖上天打救

況且一日未完全封關 + 強制隔離檢疫
香港就有可能成為下個武漢
討論定一套可能嘅方案, 成為共識
先可以可以預防有朝一日嘅社區大爆發

推

中共而家嘅方法
係將各省各巿鎅成唔同嘅小區，軍人管制各小區出入
甚至將有病嘅人用武力封死響自己嘅屋企
等有病嘅人冚家剷
即係用「死亡」去阻止傳播

維持秩序方面
允許巿民每家人每三日自行採購一次
去減少巿民間互相接觸

當中最大嘅問題
就係整個社會停頓咗
亦都冇畀到每一個社區嘅巿民任何透明資訊
佢地要等到幾時

呢個失去希望
望唔到終點嘅情緒去到某一個點
加上斷水斷糧
就會發生暴動

叫掂啲公園阿伯戴口罩
屙完尿要洗手 唔好隨地吐痰先

幫手推post

「行動post」Twitter師全面進場 推到美國搞Youtube！

我拋吓磚
再等其他高手發表

要同時阻止疫症漫延 + 巿民暴動
早日回復社會運作
響我哋嘅意識形態
唔係要封鎖資訊
而係剛好相反，係要做到資訊透明

我同意需要將整個省鎅成小區管理
亦需要用軍人管控人口流動

但係最大分別
就係外圍仍然好似而家咁放任管理
但係由巿中心開始
先製造一啲更高規格嘅隔離區域
連上街採購都唔準，改以有全套保護裝置嘅軍人派發物資
一有病，就優先送走去死神山

同時呢啲社區
要立一個透明嘅日程表
只要14日內再冇新增個案
呢一個區就可以解封；
相反，只要有一個人發病
就重新計算

呢個方法嘅好處
就係等呢啲小區嘅人
有一個希望，可以明確知道重見天日嘅日程同條件

一旦一個呢啲小屋苑
完成14日嘅「大清洗」
就將人力shift 去下一個小區
事情若然受控，咁經隔離嘅安全社區
將會慢慢由巿中心擴大
亦等社會可以逐少逐少咁回復正常
而唔係而家咁100%完全休克

仲有出街唔好食煙

最有效就係Raccoon City咁

呢啲方法另一個好處
就係可以集中資源
比重點小區嘅人使用
如果佢哋解封
呢度亦唔再需要口罩一類嘅物資

啲保護衣同口罩集中畀搬運工人用
總好過每家每戶死攬住幾盒口罩

呢個固然之

但係如果香港都要行到呢一步嘅時候
你就唔會咁講

樓主喺討論緊香港定中國？

討論中國
因為中國而家係hard mode

搞得到中國而家個級數
香港爆一二千人都係easy mode

疫苗
特效藥

港共撥錢
應該俾一筆俾大學做研究

槍決

呢個做法有BUG
資訊透明一係靠政府公佈
一係就靠人自律有病自己講出黎
好明顯香港兩樣都做唔到

呢個一定要政府公佈
不過要有足夠嘅利誘同懲罰機制
去阻止漏報

例如
如果列明規則, 就係隔離開14日, 可以比外便其他區
更優先得到醫療照顧 (利誘)
同時講到明
如果解封後先確診
見醫護嘅priority 就會排到最低
同埋會累到一整個區嘅人重新被封

以中國人嘅自私特性
知道過咗呢14日
根本睇唔到醫生
就會少少事都睇咗先
咁樣反而可以幫助到政府控制呢個區
唔會有瞞報情況

撒哂中囯人

中共個大方向其實冇錯
係做漏左一樣嘢
加返落去好快就解決

凡發現地方官員或工作人員
私扣物資
坐地起價
囤積居奇者
立即槍斃

咁武漢就會得救

依家個情況你俾一千萬食完即好既解藥
武漢都唔會變

中國直接處理方法：北韓模式 - 處決病患者

正因為佢地嘅地方嘅行政官員
根本冇人監督得到
所以先可以中飽私囊

除非物資由地方官管
點算由軍方去做
做果個同audit 果個要係兩班人

而家全部軍方接管
其實一樣係冇用

所以根本係人種問題

共產主義擅長解決其他制度唔會發生嘅問題